［緊急］881 phone in對家出招！！！！

連續聽左3個電話都係扮中立，仲要講到喊係咁話示威好暴力

屌你老母

含撚啦果3個八婆